點睇Paul Smith?

香港好似比較少人用，但見佢啲design 幾靚幾特別，尤其係swirl print系列
有無用開嘅知道耐唔耐用？

mk仔同潮童著唔起，倫敦金同保險狗又見識少， 所以香港得啲真係識嘢嘅有錢佬先會著

無咁上下歷練都好難carry

點解咁講嘅 啲款都好young 好玩味

來來去去都係tory burch flura chloe 呢啲牌子，好悶

佢的確唔平 但走一轉carousell 啲人放嘅全部溶溶爛爛咁，唔知係咪唔太襟用

我覺得我要四十歲先carry到

咁你覺得呢個款適合咩階段嘅人

...唔好傻

其實唔算少人用，只係男人普遍比較少用名牌
我自己就好鍾意呢個brand，有幾條tie，cufflinks，仲有個國旗print銀包用咗7年仲用緊

覺得好funky punk

我著既話會襯saint laurent 加Paul smith 咁玩

我諗住轉銀包咋

Sorry sir 以為你講fashion
Paul smith 銀行幾抵玩, 不過我個銀包揀返自己欣賞既品牌黎買

著得saint laurent 再high end D 都唔怕la

Paul smith都high end
上次見佢件麂皮騎士jacket 超撚正

不過Hedi 走咁saint Laurent 不再

有錢佬好少用PS，都唔算一線牌子，當然某啲crossover皮鞋另計

佢d鞋款用料同造工都唔掂
袋同wallet, accessories之類 sale都算抵買

皮鞋遇正sale 千幾蚊有對，好ok

只打算買銀包手袋試下

我用梗卡包，
真心抵玩，
英國牌子，真皮，design，
三樣加埋唔洗2000，玩得過。

點會少人用呀
淨係銀包香港已經好多男仔用啦

垃圾牌子一個
竟然有人吹奏
級數點同saint laurent比

著左好多年, FANS

肥少少都著唔到

佢後生係單車仔，而家都有 keep 住出單車有關嘅產品或 crossover.

垃圾牌子

點解話垃圾？

Trash

比上不足 比下有餘

Tee 垃圾

Wallet 幾得意ge

Paul Smith係得Accessories叫Okay
Tie, Wallet, Cuff links, Scarf, Belt
西裝手工其實唔差，玩款既話可以

返工時間一望通街都係paul smith啦
大部份都係後生仔，點解呀? 夠平羅，都係買款

on sale 皮鞋千零蚊，briefcase 兩千蚊，銀包千零蚊

到底大家講既係咪同一個世界?

PS 好多貨都OEM, 特別係袋，見到人用都知佢係窮人扮有taste,基本上一套真正既ps 西裝係2皮野 up

PS by Paul Smith, Paul by Paul Smith 同 Paul Smith 兩個class黎，d價錢差天共地

平平地玩PS by Paul Smith, Paul by Paul Smith 我覺得夠，我去過法國、英國outlet PS by Paul Smith 平到仆街

同埋Style黎講兩個副線brand係岩亞洲人d

有個Paul smith cardholder 用左一年 佢甩皮

睇中左個背囊，英國網退稅左都要3千尾
係咪真係會做到咁平

料差，做工差
不過減價會買下

summer sale, winter sale 50% 是常識

香港門市定官網？

銀會有 d 圍頭仔用佢屋企方圓五百米範圍去衡量呢個牌子有幾少人著或好難 carry 得班有錢佬先識著。

官網

30% private sale > 30% > 30% + free ship > 50% > 50% + free ship

唔該晒，等減價買

返工見到都好多後生仔用

個人覺得Agnes B啲accessories好過Paul Smith

最近見到佢swirl 系列好靚 我自己本身好鍾意呢啲pattern 所以情有獨鍾 因為咁先開始想知下呢個牌子啲嘢襟唔襟用 掂唔掂

Quality都唔錯嘅，上年聖誕節係佢嗰度買左個Voyage銀包，依家愉快使用中